求介紹慢煮用既真空機

見ANOVA BT版先做緊749$ 一碌
想入返碌
CHECK 下先知真空機原來咁Q貴
成千蚊一部

想問下有冇好介紹??

密實袋加吸管

其實你密實袋開淨少少
浸落水都會迫返空氣出黎

可以諗諗
不過都係想直接買部機 如果真空機 500$ 左右既話
訂左碌棍先再諗咁

淘寶美吉斯
上網d 人話轉插都ok

德國寶 三舊

真係用過??
有冇多D comment share 下

比起真空機我更加想知邊度有平啲嘅慢煮棍
明明係發熱線+恒溫器
點解可以賣到成千蚊

一向用呢個方法，費事買多件嘢阻地方

ANOVA 官網做緊 749$

長開屋企熱水爐75度得唔得

應該要好似佢地果D 咁要有埋水流

你如果真係做到恆溫係ok, 不過碌野可以慢煮幾日

我淘寶買左隻兩百幾only又有真空袋買 可以用來慢煮 一盤用幾方便好用

飲筒